入三大咪又係比人Fing JJ

考得好入hku
咪為左有莊嚴地比人搵碌鳩拍面

讀得咁辛苦既回報就係😂😂

入三大即係入科大wor

19999